想問下大家係點樣穩到自己想做咩？

如題
近排對前路有啲迷茫

好好奇大家係點樣發現自己想做嘅野？點樣知道自己想往呢行發展？

求其搵份工做住先
做做下就會

咩都試下